多得小學雞加速 支共國際企業全面收皮

中興 華為 dji 騰訊
仲有無

真係數十年苦心經營 一夜回到解放前

700爆升啊 收皮啦

內循環

同一個唔講人權嘅極權國家唔洗咁客氣

解放前咪益左大陸喱
1948年有普選喎

仲有阿里爸爸
阿里雲收皮都好大件事。

驚閪
到時一齊食大鑊飯囉 黎多次大練鋼

捱多三個

chine joe一上台就無事啦

騰訊難d
d遊戲成個毒品咁
班人戒唔到

遲下大蕭條啲人冇錢課金佢啲垃圾課金game就會全部收皮

仲有流量，可以賣廣告，啲支那人機都無得打就維唔到穩。